放工後做咩好?

hi

晚餐要在下班後

返屋企

訓覺

曾經幻想過自己收工後進修或者玩興趣班
實際係時間唔夠，精神上亦應付唔到

同感,放工後完全冇動力

返屋企獨自一人

等返工

五日揾一日準時放 咪得